<!-- 记录一些讨论内容 -->

# Java大作业 ToDo

## 定位

todo-pro 是一个采用CS架构的todo类型的任务管理程序，用户可以快速方便的管理自己的待办事项，并把它分享给别人。

## 简要需求分析

- 事件管理
  - 事件层级：事件分类-事件-子事件
    - 添加、删除、修改事件和子事件

       - 添加事件时有缺省的标题和开始时间等，以配合紧急新建事件的场景

       - 添加事件时希望通过用户输入的文本自动分配开始时间

    - 备注、优先级、时间
  - 创建对象

    - 默认值
  - 误操作撤销

    - “假撤销”
  - 查看历史

    - 全记录
- 日程分享

  - 生成HTML和链接
- 同步

  - 数据贮存在服务器上，CS模式
